香港諸葛亮：大家衝呀，邊個反對我嘅就係無勇無謀嘅懦夫，以我嘅智力都睇唔到如何智取，唔衝唔得

問：612時人心惶惶，班港豬先會同情義士嘗試突破速龍防線攻入立法會阻止議案二讀三讀，請問現在講緊嘅幾大訴求，有邊個訴求係要在621衝防線可以達成？
答：死分化狗，仆街，車公都話你係鬼